大家用咩方法忘記一個人？

時間

你點樣記住一個人
調轉做咪得

你用咩方法忘記隻狗

忘記到架咩

忘不了隻狗

遇到第二個